\cvsection{Journal}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Core Member}
    {Academic Community Webapp}
    {Kocaeli, Turkey}
    {September 2019 - PRESENT}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Three layer architecture implemented.}
        \item {Implemented front-end with React.}
        \item {Implemented several API microservices in pure Node.js and in the serverless AWS Lambda functions.}
        \item {Using PostgreSQL for datasource.}
        \item {Built fully automated CI/CD pipelines on CircleCI for containerized applications using Docker, AWS ECR.}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Full Stack Engineer}
    {Rematriks}
    {Istanbul, Turkey}
    {September 2016 - PRESENT}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {First implemented whole project with PHP.}
        \item {Architecture changed so 3-layer architecture.}
        \item {Implemented front-end with React and Redux.}
        \item {Implemented back-end with Nodejs at Firebase. Using Firebase services (Firestore, Functions, Storage, Hosting) for MVP.}
        \item {Project cancelled on Firebase. Project move to on-prem system.}
        \item {Implemented RESTful API server  with Node.js for containerized applications using Docker.}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Full Stack Engineer}
    {Kentkart Rapor Webapp}
    {Kocaeli, Turkey}
    {June 2018 - March 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Gained knowledge about several business field like Management, Agile.}
        \item {Front-end kısmı React ve Redux kullanılarak implement edildi.}
        \item {Back-end tarafında Nodejs Expressjs ile RESTful server implement edildi.}
        \item {PHP kullanılarak excel tabloları çekilip parse ediliyor ardından da RESTfull servisimize gönderilip kaydediliyordu.}
        \item {Projeye ilk başladığımda database MySQL'di ve büyük miktarda veri eklemede performans sorunları yaşıyordu. NoSQL olan MongoDB ile bu sorunu çözdüm.}
        \item {Sunucu verileri hesaplamakta performans sorunları vardı Redis'de cache tutarak bu sorunu çözdüm.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Full Stack Engineer \& Game Developer}
    {KenKen (Game)}
    {Kocaeli, Turkey}
    {January 2018 - March 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Yeni kurulan oyun ekibinde Unreal Engine ile oyun geliştiriyordum ancak sonrasında bütünüyle Unity ile oyun geliştirilmeye başlandı.}
        \item{Kenken oyunun score durumları için Nodejs, PostgreSQL ve ilk defa GraphQL kullanarak implement ettim.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
