\cvsection{Meetups}
\begin{cventries}
    \cventry
    {Elastic Turkey}
    {Elasticsearch: Sizing and Capacity Planning}
    {NART Business Center - Istanbul}
    {Wed 12, Feb 2020}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{We have talked about the capacity planning frameworks, methodologies, and best practices used by the solutions architects at Elastic.}
        \item{We have learned how to estimate the architecture requirements for typical Elasticsearch use cases.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {DevNot Yazılımcı Buluşmaları}
    {Promethues ve Grafana ile Metrik Oluşturma ve Görüntüleme}
    {Santral - Istanbul}
    {Fri 24, Jan 2020}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Time series metriklerin nasıl oluşturulacağı konuşuldu.}
        \item{Time series metrikler Prometheus'a nasıl export edilir?}
        \item{PromQL ile Grafana üzerinde custom dashboard oluşturarak metrikler nasıl izlenebilir?}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Google Cloud Days \#1 - Kubernetes}
    {ING Inovasyon Merkezi - Istanbul}
    {Sat 18, Jan 2020}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Private Kubernetes Clusters, The Right Way accessing to clusters. Talking best case.}
        \item{Tricks for High Performance Services on Kubernetes}
        \item{Beyond the CI/CD, Continuous Development with Skaffold.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {ING Inovasyon Merkezi}
    {Çeviklik, Dönüşüm Yolculuğu ve Sen}
    {ING Inovasyon Merkezi - Istanbul}
    {Fri 17, Jan 2020}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{What is the traditional project management failures and solutions.}
        \item{Agile manifest, Agile Frameworks and use caseses.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Agıle Turkey}
    {Agile Talks 2020 Episode 1}
    {DOT Kanyon - Istanbul}
    {Sat 11, Jan 2020}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Starting to Agile with first scrum sprints.}
        \item{İşler yolunda gitse bile çağın getirdiği esnekliği sağlamanın önemli olmasından dolayı bu dönüşüme ayak uydurmanın gerekliliği konuşuldu.}
        \item{Ürün Geliştirmeyi Aceleye Getirme, Agility'e Getir.}
      \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Sahibinden D2D Events}
    {DevOps and Incident Management}
    {Sahiplex - Istanbul}
    {Tue 17, Sep 2019}
    {
      \begin{cvitems}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {ING Inovasyon Merkezi}
    {Startup'lar İçin Proje Yönetimi}
    {ING Inovasyon Merkezi - Istanbul}
    {Thu 5, Sep 2019}
    {
      \begin{cvitems}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Spinnaker}
    {Kolektif House Maslak - Istanbul}
    {Tue 27, Aug 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Spinnaker tecrübeleri paylaşıldı konuşuldu. Best case kullanımları incelendi.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {ING Inovasyon Merkezi}
    {Start Agile: Çevik Teknoloji Girişimi Kurma - Can Tecim}
    {ING Inovasyon Merkezi - Istanbul}
    {Thu 8, Aug 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Agile yazılım geliştirme, scrm metodolojisi, yenilikçi ürün yönetimi, işbirliğine dayalı ürün gelişimi ve bulut teknolojileri hakkında konuşuldu fikirler paylaşıldı. Ben daha çok scrum yönetimi hususunda deneyimlerden yararlandım.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Software Craftmanship Turkey}
    {Eşgüdüm (a.k.a "concurrency") ve Java}
    {Koçfinans Head Office - Istanbul}
    {Web 7, Aug 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Concurreny kavramları, Thread'lerin anatomisi üzerinden yola çıkarak threadler arası concurrency Java ile nasıl sağlayabileceğimiz konuşuldu.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {S-Data Science}
    {Derin Öğrenme Temelli Geri Dönüşüm Sistemleri}
    {Sahiplex - Istanbul}
    {Thu 25, Jul 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Merve Ayyüce Kızrak RecycleNet'i nasıl yaptıklarından bahsetti.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {ING İnovasyon Merkezi}
    {İlham Verici Bir Girişim\&Exit Hikayesi: iyzico - Barbaros Özbuğutu}
    {ING İnovasyon Merkezi - Istanbul}
    {Web 24, Jul 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{İyzico kurucularından Barbaros Özbuğutu'nun kariyerini bırakıp Türkiye'de böyle bir eksikliği görüp bir iyzico'yu nasıl kurduğunu anlattı.}
        \item{Bu yoldaki tüm kritik virajlarda aldığı kararları, zorluklarıyla beraber bugün nasıl bu noktaya yükselttiklerini anlattı.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {DevOps Turkiye}
    {Sysdig ile Konteyner dostu sorun giderme ve görüntüleme}
    {KWORKS - Istanbul}
    {Fri 28, Jun 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Sistem monitoring aracı olan Sysdig'i temel kullanımı ve tüm özellikleriyle birlikte öğrendim.}
        \item{Sysdig Container ve Kubernetes'i çok başarılı bir şekilde monitor ediyor.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {AWS User Group Turkey}
    {Herkes için veri analizine giriş}
    {River Plaza - Istanbul}
    {Web 10, Jul 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Veri analizlerini AWS ile kolayca nasıl yapılacağını pek çok örnekle demo yapılarak öğrendim.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Istanbul Java User Group (JUG)}
    {Growing Object Oriented Software Guided By Test Driven Design}
    {Turkcell Plaza - Istanbul}
    {Thu 27, Jun 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Test Driven Development (TDD) ile nasıl geliştirme yapılacağını öğrendim.}
        \item{Domain Driven Development (DDD) ne olduğunu ve nasıl yaklaşılması gerektiğini öğrendim.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Jenkins ve Spinnaker ile CI/CD Pipelines}
    {Google Dome - Istanbul}
    {Tue 7, May 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Kubernetes clusterında Jenkins'in ve Spinnaker'ın nasıl deploy edilip yönetileceğini öğrendim.}
        \item{Deployment türleri olan RollingUpdate, Canary, Blue/Green öğrendim.}
        \item{Bir uygulamayı Jenkins ve Spinnaker kullarak çeşit çeşit deployment türleri kullanılarak deploy edildi.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Sahibinden D2D Events}
    {Microservices}
    {Sahiplex - Istanbul}
    {Thu 21, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Günümüzün hype konularından microservis mimarisi, tarihsel süreçle birlikte anlatıldı.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Software Craftsmanship Turkey}
    {Compiler, Runtime and VM Optimizations - Gökhan Topçu}
    {Koçfinans Head Office - Istanbul}
    {Wed 20, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Compiler ve Interpreter çalışma mantığı konuşuldu. Compiler'ların Runtime'ların kodumuz üzerinde nasıl optimizasyonlar yaptıkları konuşuldu.}
        \item{Optimizasyon konseptlerine hakim olarak nasıl daha iyi kod yazabileceğimizi öğrendim.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Kubernetes - Ingress}
    {Google Dome - Istanbul}
    {Tue 12, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Istio Ingress ve Egress ile trafiğin yönetilmesini detaylı bir şekilde öğrendim.}
        \item{NGINX ingress ile Letsencrypt kullanarak TLS edinilmesi ve yenilenmesini öğrendim.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Software Craftsmanship Turkey}
    {Fonksiyonel Programlama}
    {Koçfinans Head Office - Istanbul}
    {Wed 6, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Fonksiyonel programlama paradigması ele alındı. Fonksiyonel programlamanın prensiplerinin, nesne yönelimli programla ile birliktenasıl kullanılabileceği konuşuldu.}
        \item{Fonksiyonel programlamanın son yıllarda neden yükselişte olduğu ve nelere kolaylık sağladığı konuşuldu.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Cloud Day '19}
    {Kolektif Levent Kolounge}
    {Sat 2, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{CI/CD Pipelines for GKE}
        \item{Monitoring Microservices}
        \item{gRPC \& LinkerD on GKE}
        \item{Custom Metric Autoscaling on GKE}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Cloud Study jam}
    {Kolektif House Levent}
    {Sat 2, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Bu workshop'ta Google Cloud üzerinde Kubernetes clusterı ayağa kaldırıp basit bir uygulama deploy ettim.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Kubernetes - Istio Part 3}
    {Google Dome - Istanbul}
    {Tue 5, Mar 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Isto'nun Networking alt yapısı öğrendim.}
        \item{Isto'nun Mesh içerisinde Sidecar yapısı sayesinde zahmetsiz şekilde nasıl mTLS yapabileceğimi öğrendim.}
        \item{Isto'nun Gateway ile hem içeri gelen trafiği hemde dışarı giden trafiği nasıl yönetebileceğimi öğrendim.}
        \item{Kiali ile Istio'nin verilerini nasıl görselleştirdiğini ve buradan izleyeceğimi öğrendim.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Kubernetes - Istio Part 2}
    {Google Dome - Istanbul}
    {Wed 20, Feb 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Daha önceki iki tane meetup'un devamı olan Istio'nun Sidecar mimarisi konuşuldu.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Kubernetes - Istio Part 1}
    {Google Dome - Istanbul}
    {Tue 12, Feb 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Kubernetes'in başarılı bir service mesh olan Istio'nun mimarisi ve çalışma şekli konuşuldu. En yakın rakibi olan LinkerD ile olan üstün tarafları ele alındı.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Google Cloud Developer Community Istanbul}
    {Kubernetes - LinkerD / Istio}
    {Google Dome - Istanbul}
    {Tue 5, Feb 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Kubernetes'in eksik kaldığı yerlerde Service Mesh'ler ortaya çıktı ve Service Meshlerin bunu eksikliği nasıl tamamladığını konuşuldu.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Agile Turkey Meetup}
    {Agile Talks 2019 Episode 1}
    {Workinton Levent 199 - Istanbul}
    {Tue 2, Feb 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Dünyada Agile'in konumu ve sadece yazılım şirketleri değil diğer şirketlerinde bu dönüşüme girip, nasıl çevik ve çağa ayak uydurdukları konuşuldu.}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {AWS User Group Turkey}
    {AWS with Kubernetes}
    {Workinton Levent 199 - Istanbul}
    {Tue 2, Feb 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{cimri.com'dan Ali bey ve Hazelcast'dan Halid bey Linux Container ve AWS'nin yeni Kubernetes çözümü EKS hakkında bilgilendirdi.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
